乜撚野影食飯相尊唔尊嚴, 根本就係智障政府擾民所致

大愛左膠最鐘意放大低下階層身份
但其實白領坐街食飯咪一樣

有d 人就係要放大人地既慘

有無諗過人地根本唔覺得自己"慘"

分分鐘佢地口中既"慘", 其實格黎成班人坐緊係度食

All lives matter

我支持影低佢地係中共統治個社會幾咁低賤
慘同唔慘好主觀，係低唔低賤就好客觀
有D保安員、地盤佬好享受同好支持佢地個奴隸主糟質佢地
所以應該要記錄低佢地幾咁低賤

影相錯唔錯我唔識comment
但啲偽善撚屌人影相就好撚反感
平時一句都唔屌政府